[肺炎ED] 我買廁紙堆上到天花

我買廁紙堆上到天花
中國製都照掃 驚無貨用手抹
互助合作 洗乜擔凳仔搶它
七呎五吋高嘅貨架
Wuhan Coronavirus

一分鐘就有3個負皮

維達好似係湖北造架喎

樓主on9仔

係呀，咁又點？
改詞笑啲師奶 又唔係叫人去買

根本就係加太賀壽司3萬件

樓豬好勁 我用口罩同你換ok？

冇人知你改詞

武漢廁紙

唔係睇到呢個回覆我都唔知樓主想點

其實係咩歌?

我屌你老母死傻鳩 你個腦係咪生係屎忽
就係你呢啲傻鳩搞到人柯屎都無得柯
鬼唔望柯撚死你條仆街

明明開喺創意台改歌
ok 我開過 自膠